(想棄)睇過盾勇嘅 入黎討論下

我暫時睇到十三卷半

頭十卷都冇咩問題幾好睇，每個角色都有自己嘅特角同作用，唔算太外掛，需要努力同訓練去增強實力。

之後三卷就越睇越悶，雖然開始入正題慢慢令三勇關係改善，揭示浪潮出現嘅原因。但係新角色不斷加入主角後宮團隊，仲要隻隻都唔洗練自帶外掛，尤其係個招「變幻無雙流」完全係無敵技，識咗就無撚敵無視lv同能力值，令成本小說變曬質。

完全諗唔明作者點解十卷後無啦啦大開後宮外掛，lv、屬性、裝備、能力值、素材，好似突然間忽略曬。最睇唔過眼就係個隻白虎女，無裝無lv無練過，但係無撚敵，如果佢咁都可以超越菲洛做到女2我真係棄撚咗佢算。

我 睇到去盾勇養左條龍之後冇睇 直接上網都劇透
四勇大和解其實係必然要做既劇情黎
後面我覺得流水帳得濟 遇到新角色 然後打boss
個主線浪潮係兩個世界和好之後就好似冇乜點寫

隻白虎盲妹 一開始見佢痴住盾勇 覺得幾得意
收到風係目前盾勇後宮入面最強一個
甚至可以穿越埋去現實世界

唉 明明開頭幾好睇
又話call七星開會準備打鳳凰，點知搞搞下領地搞到冇咗件事，一開始放低個件野人甲同巫女服唔知點解打完競技場打埋魔龍都未整好

ching 你睇文庫定web？

文庫

開頭搞下黑暗向又不失窩心既劇情其實真係好高質
唔係一味黑 去到最後變左王道向+大愛

拖長黎玩中間太多垃圾位
D人性格轉變又突兀
睇到無心機追

呢套出咗名去到後半part唔使睇，同史萊姆、蜘蛛子齊名

睇到起村已經分唔到邊個打邊打

史萊姆後面都仲ok喎
係中二病發作得勁左啲

應該話無咗當初個感覺，中二大戰元素太多，就我所知棄書率都幾高

文庫好左好多
內容扎實左
起承轉合清晰左

大家咁講姐係棄得啦
有冇其他好睇？

槍之勇者重生錄 記得睇漫畫版
好睇到仆街

原來係咁，剩係睇完web

web版睇到中間 無咁黑化就棄咗